大紀元時報香港印刷廠比中共蒙面人燒！！！

焚書坑儒！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

直接搞曬網媒咪算
大紀元 你地今次新聞做得幾好
唔好向維尼熊屈服

台媒黎應該

咁仆街搞大紀元

大紀元係自己友

推 唔好比佢沈

pish

仆街

曾幾何時大紀元係恥笑對象
幫朋友仔訂大紀元人人怕
估唔到大紀元係好野

係敵人既敵人

係喔
一哥上任 即刻燒一個報館...
你唔講都唔記得

大紀元一直都比支共針對，係法輪功既文宣部門，唔出奇

佢哋日本台出勁多片

【再被滅聲】19日凌晨中共僱兇縱火，燒承印《大紀元》印刷廠，歹徒穿黑衣戴口罩假扮勇武。中共是香港暴力源頭，傀儡港府、港警不可能止暴。大紀元決不放棄報導真相，與港人同行！

事件如下：

承印大紀元時報印刷廠，11月19日凌晨遭中共僱兇縱火。

當日凌晨3時50分左右，為香港大紀元印刷報紙的新時代印刷廠剛剛印完報紙，並開始出廠當天的日報。大門剛剛打開不到6分鐘，4個蒙面人突然趁開門送報紙的機會闖入工廠。四個中共歹徒以勇武學生的黑衣蒙面裝扮，手持類似警用短棍，威脅在場工人不許動。

以黑衣裝扮假扮勇武的中共歹徒，手提兩桶汽油和伸縮短棍，在工廠內潑灑汽油。另一名黑衣人手持引火物品並配合點著汽油。四人在短時間內縱火後迅速逃走。

印刷廠工人立即報警並救火。大火嚴重燒損一台駁紙機和四卷印刷紙，燒壞另一台駁紙機的控制箱外殼，燒掉當日報紙多捆。因大火引起的消防花灑噴灑滅火，導致的機器和紙張浸水，損失待評估。警方和消防人員到場勘察現場並記錄備案，要求工廠明天提交CCTV。

這並非首次中共意圖破壞承印大紀元的印刷廠的設備。

2006年3月，中共雇兇施暴，中共歹徒闖入承印大紀元印刷工廠，打爛玻璃門，進入工廠破壞設備。

2012年十月，承印大紀元印刷工廠大門被人撬壞。

2012年12月，七名歹徒攜帶數包工具，意圖爆入承印大紀元印刷工廠，被工廠大廈保安員發現報警，歹徒逃走。

所有上述這些破壞活動，香港警方無一破案。

昨日凌晨所發生的惡意縱火事件，是多年以來大紀元所遭遇惡意破壞的最新案例，而中共歹徒不但明火執仗肆無忌憚，而且造成本報之損失。

我們知道，這些歹徒將自己打扮成為抗議者的黑衣裝扮，無非是想混淆視聽，同時製造社會仇恨，挑動社會紛爭。

反送中運動五個多月以來，香港大紀元為報導真相不遺餘力，為香港民主運動大聲疾呼，把香港的現況向港人和全世界進行報導，並獲香港市民的衷心讚賞和喜愛。無論是和理非的普通市民，或者是站在第一線的勇武抗爭者，都常常對大紀元和工作人員施出援手和幫助。他們當然不會是搞破壞的歹徒。

而在過去18年，大紀元在報導真相、揭露中共暴行方面堅持不懈。

所有稍有良知的人都清楚這些歹徒是什麼人，也都知道他們的後台老闆是誰。

他們就是那些近幾個月在香港不斷「以暴製亂」的中共當局和他們在香港的代理人。

行惡者總是自以為可以瞞天過海，然而世人心中自有明鏡高懸，世道如常總是天理昭昭。邪行惡作，只會讓全世界的人們更快和更清楚地認識到共產制度的邪惡。

大紀元在被中共的打壓中已經走過了近二十年，暴力恐嚇和全力打壓，不會讓我們退縮。因為大紀元和全體香港人一樣，在堅持真相和自由方面，我們已經退無可退。

卑鄙是卑鄙者的通行證！高貴是高貴者的墓誌銘！

大紀元集團和全體員工，不屑於去譴責那些卑鄙者的惡行，但我們向香港人保證：未來，我們會繼續與你們同行！

#中共超限戰 #SOSHK

便衣警

咁真係好嘢
我日日睇佢哋片

睇佢今次點屈，差不多示威既都出左去油尖

唉

想幫佢眾籌

不屈

如果法輪功冇咁和理非嘅話
我諗支国一早內戰緊

邊個做心照啦

S

D

大紀元咪又係中共派系 唔係習派個邊咁解
大紀元條水係外國無限銀彈咁濟 話冇背景你信唔信

D動作似黑警啦

Push
有警棍, 唔通係....

大紀元有時係有D獨家堅料。

個動作

屌食屎啦搞媒體

大紀元bb 以前我真係以為你9up 依家我信了

留名眾籌

黑社會多數拎鐵通....

有警棍

港共

係
大紀元深黃
反共的

係有時啲報導好似連登仔咁炒車同9up
Live就好好多

卑鄙

喂屌

海外戰線佢ok

屌

用同樣策略搞鳩大公work 唔work

據說大紀元好似係關法輪功事

大紀元已經超越黃呢個範疇

大紀元係法輪功既媒體，黃好發光

你擺明唔識野

diuuu

大紀元係同路人黎

push

邊個可以有伸縮警棍？

屌你老母中共

唔係休班就係退休 動作一撚樣 特別係拎棍/長電筒果個

係
好多好好睇

仲有義務律師黃國桐講
幫手足d經歴時
睇到我喊

仲有伸縮警棍, 分分鐘個阿叔夠POK撲埋去會掹槍

睇D兇徙身形成個黑警咁

大公報呀? 大紀元係法律功人事去美國創立喎

屌佢老味 大紀元講緊美國dc有但座總部做新聞
香港除左電視台同蘋果百份外 冇一間敢講大得過佢
仲要d 報紙免費又冇廣告先屌

無計, 就好似同呀叻對話一樣
如果唔係就對牛彈琴

不過做下做下自己都低LEVEL埋

大紀元反共 特別反江姐
因為江直接搞佢

係反共！

中聯辨

佢地真係冇底線

用行動屌打連登仔

大紀元應該喺走在最前線 知唔知天滅中共 全黨死清光就喺佢地嘅口號

幫下大紀元啦好嗎
反共第一人

比支共抹黑做邪教咁多年，搞到人人當佢係邪教

你咪撚玩啦 大紀元法輪功背景你夠膽話係中共派系

曱甴做嘅

14秒果度狂徒拎出伸縮警棍指嚇職員
成個肢體動作都係似有牌爛仔平時舉動

大紀元啲片好多都獨家專訪

有需要捐錢，我一定會幫！

大紀元要頂住！

走在反共最前線

中國紅嘅相對係乜？美國藍？

0:14一睇動作就知 佢好熟悉使用伸縮警棍

佢係張角果隻皇天

土共

元元

大紀元反共立場始終如一, 絕對要支持

支共想玩分化connect大紀元?

大紀元唔係深黃
人地係反共

你放心都得 香港淪陷咗大紀元都應該未屈服

證明對方嘅宣傳機關真係好恐怖

咪再印紙啦哂錢
又少人拎

仲係扮抗爭者嫁禍
應唔應該考慮眾籌俾佢哋維修
以表明唔係抗爭者做+以示同一陣線？

大紀元加油！！

以前喺舊登post過大紀元啲文章，比早洩ban咗，痴鳩線

好撚有錢架....

大紀元自己人

佢地本身target中年反共人士多，要印報紙先得

衰在法輪功質素

反共唔代表黃啊ching

同意 藍黃政治光譜唔識用於佢地
佢地係反共元祖

知唔知咩係法輪功?

有無人留意到1:07條友係到笑咩9

你地放心，呢間野班農endorse 架

係 極似伸縮警棍

大紀元最近影到唔少嘢
好多都直逼中共要害

伸縮警棍

有警棍，蒙面

真係唔知

無錯
真係為反共而戰

又係休班狗

幫手煲大上Twitter Reddit

同燒蘋果差唔多嚴重

獨裁者幫獨裁者是常識吧

佢地真係好撚垃圾 有冇原短片可以save
推上Twitter

呢個運動入面我係youtube睇既新聞片段/訪問都係大紀元

夠膽出旺角同我地手足打，Dllm 正垃圾

我敢講人地反共既時候 呢到好多人仲''我係中國人啊屌''

蘋果日報做野既手足小心 好有可能下一間係你地

人地反共果陣我地仲聽支那國歌聽到打冷震

on9

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

手持伸縮警棍，9成9係popo啦

大紀元既文宣設計其實可唔可以做好d，
D野有一浸柒味
如果改善左一定更加有效

係便衣差役 行路方式同用桿指員工個動作，太似差佬

敵人既敵人就係朋友
法輪功幾有問題都好
中共不得不反

大紀元同我地一樣比甴近平打壓

換著其他粉友已經賴哂落勇武道
大紀元真係私怨撚

大紀元係白金

,心水清
Zooming in with Simone guo

即朋友

以前無留意
睇個名以為係大公文匯啲fd

大把錢, 再印多幾份

好事黎既, 幫習近平打飛機打左咁多年, 係時候得到報應

真 個名

證據確鑿 要煲大有人扮勇武搞事

屌仆街
d廢老重話香港好自由
報館都俾人燒啦

推喔

二噁英 v 解毒？』

二噁英係會進入自然生態的循環之中。點解人地話會好難排出體外，是因為二噁英會留係脂肪細胞中。

二噁英的特點係會令人體加速氧化和減少人體裡面的維他命A, C, E和硒，所以有營養師主張食多d抗氧化物同埋維他命去制衡二噁英的損害。

另外，因為二噁英會留係脂肪細胞中，根據LifeSpa John Douillard 的講法，阿育吠陀排毒方法對排出脂肪毒素相對有效。例如吸收酥油 (Ghee) 去減少身體二噁英的毒素。

二噁英的粒子比較重，所以係空氣中會沉積在低位，所以兒童會更加容易吸收到。我們地建議兒童和家長食多d有機的肉類、蔬果和穀物，例如：紅蘿蔔南瓜、全麥穀物、橙等等，去減少損害。

正能量撚又黎
Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
我地頭已經變TG Zone

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight